【突發】 蓬佩奧接見肥佬黎

The below is attributable to Spokesperson Morgan Ortagus:

Secretary Michael R. Pompeo met with Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai today in Washington, D.C. They discussed developments related to amendments to Hong Kong’s Fugitive Offenders Ordinance and the status of Hong Kong’s autonomy under the “One Country, Two Systems” framework.

點解會見肥佬黎

美軍來了

肥佬黎好野

gov公佈

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

下 !?

真。外國勢力

藍絲有排講

breaking news

Liu ming

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

哇屌 呢個癲

?????????

推

肥佬黎

侵侵：我想訂閱蘋果但唔識搞
蓬佩奧幫我約肥佬黎過黎

唔貪心 一架航母夠了

藍絲：你班學生仲唔係收美國佬錢搞亂香港？

呢個真

今次我真係無野講

push

嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞

消息人士指：美國要求改善蘋果課金方法

屌, 等我地成班人仆出去圍鳩蘋果爭住比錢
原來肥佬已經閃左去美國, 一炮做劑勁既,
肥佬黎好野!!!!!

可能佢想俾 $3, 但係係App搵唔到點比, Call肥佬黎去問下啫

屌 我驚佢番唔到黎

BTW 我都好驚HOCC番唔到黎

呢個真係突發

真外國勢力

勾結外國勢力
又激到口交部彈起

外國勢力

sir this way

肥佬黎終於超越誠哥做商界第一人。

: 幫緊你地吸走美國佬錢 一齊收錢

嘩下

Sir, this way, sir

屌 呢個笑左

有線希特拉都cut唔到
蘋果侵侵都課唔到

東方又大把野講

Sir! This way!

唔貪心 10萬枝槍夠了

Sir this way!

O say can you see, of the Dawn's early light

肥佬黎頂到都係靠美國科水姐

美帝座上客
真外國勢力

uncle sam

仆街俾人話收美國佬錢我都唔知點駁好

支那狗嬲嬲豬啦又

課金

笑撚咗

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

又勾結外國勢力啦

This way sir

肥佬黎真係
香港被打壓言論自由的代表者

有鳩佢地講囉，乜撚野冇做都屈架啦

肥佬黎同美國政界有接觸已經長年公開秘密
（非貶意，非常支持）

有冇呢件事都係話 外國勢力ga la

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級

［仲差17區！］714沙田區遊行

(分析）唔可以圍TVB

有冇真係收佢都話你收㗎啦
咁如果真係有得收咪收囉屌

狼來了
之前777 9up外國勢力
玩大左變真

召見埋遲啲會唔會大條道理話佢通敵叛國送中㗎

PUSH

勾結外國勢力，上呀

邊個黎

$3港幣喎, 收美國佬$, 一定係外國勢力

反正係咪都屈收美帝錢
不如真係收啦

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

有冇熟美國政治既嘅朋友講下，藍絲成日都話肥佬黎同美國佬有關係，今次大公文匯東方呢堆濕尻報紙又有野寫

重點係點解今次咁高調由國務卿接見佢，仲要張揚開去

Sir this way

Push

pish

共產黨都係用日本皇軍裝備打贏國共內戰

喂講真，畀張綠卡肥佬黎，間唔中課下金畀蘋果好唔好？
香港人頂唔得幾耐架咋

真奇怪，點解唔係拜會國師陳雲？佢唔係話同美國高層一直有聯繫，侵侵都成日睇佢FB 嘅咩？

美軍

等睇親中媒體作文

真係估佢唔到
呢個時候見肥老黎
睇嚟美國開始行動

肥佬黎，呢鋪我就撐你啦

真係抵我地咁難俾錢都照課金俾你

白份報: 消息人士指 毛澤東接見馬惜珍

我怕佢好似陳方安生咁話一國兩制無問題

689: 狙擊咗咁撚耐到頭來得個吉

btw見肥佬黎係想做咩？

Cls

今鋪真係有外國勢力
要俾對家可以講成世
希望真係有實際野，如果唔係蝕晒章

sor 笑左

可能問下有冇免費姐
學藍絲話齋 美國怕中國強大 欠中國咁多錢
咁講可能3蚊都俾唔起

點課三蚊

你真係好撚廢，乜都驚

等左好耐
呢鋪真係有美國佬撐腰

粒花生隕石咁大

美國眼中肥佬黎應該唔係傳媒人咁簡單

嗱

帶路團

會唔會講返傾咗d乜架

屌...橫掂點都講到勾結美帝
是撚但啦

課唔到金叫肥佬黎快D搞掂佢

諗唔明點解會選擇見個商人
同埋美國個邊又點會咁關心蘋果日報

咪係 對家就算冇呢件事果陣都已經一口咬定你勾結美國佬架喇
係呀我係勾結呀 吹呀 打倒共產黨！

Sir, this way!

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

蓬佩奧：(我暗戀肥佬黎好耐)

咁有料

勁

笑死

心諗 我想捐1美元 都超過囉

除左課唔到金之外…諗唔明點解咁高調見佢

Make Apple Daily Great Again

有得收美國錢直程係光榮黎

This way Sir

笑咗
多謝肥佬黎

其實點解會揾肥佬黎傾揾議員唔會更有代表性咩

原來佢叫Jimmy

【逆權運動】美卿晤黎智英 談反送中抗爭 港自治地位

維尼都去見trump trump 啦

點解寧願見肥佬黎都唔見陳浩天

啱啱先出院

泛民金主

支持肥佬黎
等睇黃毓民再度私怨上腦

應該係為中國打壓香港新聞自由提供證據,即係彈藥
咁嚟緊條法案就更夠力

Sir, this way

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

口交部又話外國勢力㗎啦

歡迎外國勢力

npc master 劇本：

外語「加密」狼來了玩膠→我俾人玩以後唔出了→「兒登仔」係弱智→自我斷送通訊平台信任→

最後民意代表彈出黎話呢一切都係劇本

肥佬黎曾經課過金比泛民各大政黨
見佢都好正常

正

唔知國師會點講呢, 見肥佬黎

真係有收又點
真係有外國勢力又點
而家係政府俾機會人搞

唔好睇少泛民同蘋果
美國國務卿唔係路人甲都見

係咁驚 飯都唔好食呀 會哽親㗎
又係共產黨最開心論

為咗3蚊不惜飛去美國親自磋商

係咪要搞埋美國蘋果
整翻個AppleXAppleDaliy

肥佬黎真係外國勢力黎

Sir this way please

唔係驚唔驚問題，而係要打贏呢場仗係需要每步都要計劃好晒。無意義既野盡量唔做，如果有實質既野梗係好。但係無意義既做完，仲會被人攞黎做攻擊。根本蝕晒章

簡單一句，係咪咩都唔驚就會贏

要去就去到盡

美國國務卿

蘋果3蚊訂閱唔到要搵肥老幫手

國務卿同咩人傾計純屬美國內政

洗頭艇準備

由鳩佢地

咁辛苦先幫2老裝蘋果課埋金
聽朝佢地睇完d藍絲谷唔知會唔會del app

你地唔好咁啦 佢食左藥既時候 有時係會出到好計

點解咁多人唔知肥佬黎同美國有connection？
泛民不嬲都係through肥佬黎收美國錢架啦，唔係建制派老作架
（好似叫民主發展基金，會資助全世界嘅唔同地方發展民主）

收美國錢又點？我嫌佢唔夠多添啦，唔係點同黨國機器制衡呀？
最好收埋英國德國日本台灣錢啦

中國又要反了 都係例牌果句 外國勢力介入

呢鑊我就撐你啦肥佬黎

屌.ON鳩藍絲 同堆 大公文匯東方呢堆濕鳩報紙 乜柒都寫架啦
好似光復屯門都係港獨架啦
我覺得應該會傾一國兩制仲係咪WORK.
唔覺得只係傾引導條例既影響
真係隨時影響埋 美國打鳩支那 既部署

BTW反而我想知道 肥佬黎會唔會同美國佬講689 日日搞鳩我個頭版

真心 呢鋪真係外國勢力

蓬佩奧: 可唔可以教我$3 訂蘋果?

真係呢幾年先開始有人訓醒知道政治本身就係污糟

收購

其實比人講有咩所謂 大大聲講： 係啊 收錢啊 外國勢力啊 咁又點啊屌你老母

尋晚打人果班 諗好點著草未?

強烈抗議中國干涉美國內政

外國勢力又點，而家擺明反你老共

Sir sir this way this way !

白宮座上客有隨意門

嗚呀

69之後 政府 報紙 保皇狗 已經開始講緊乜鳩顏色革命 有外國勢力啦
反而依加真係有外國勢力 過黎傾計.就真係唔蝕章

我帶路

777都未夠班見美國國務卿，
肥佬黎見左
聽日班友準備亂吠啦

5萬枝m4可以嗎

go navy 巴打 靜左好耐，莫非有秘密行動？

公海美軍有冇wifi?

This way this way

[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版

咁其他媒體都有其他勢力資助啦

佔中前已經講肥佬黎係美國在港代言人,第一日先傳咩
不過肥佬黎明明係同民主黨老友底但共和黨召見佢

收錢又點 我收美金都唔收淫民幣啦

呢排應該喺香港附近遊走
隨時standby

外國勢力快點煽動我

推推

今日有個73歲爺爺為咗課金 親自走去蘋果大樓

this way, sir!

你呢個識郁 好搞笑

老董當年訪問好似係見總統（當然佢本身喺美國好多人脈，friend底）
去到689已經變到淨係可以見紐約市長

去美國搵apple 搞個payment
支持民主唔收手續費

加油呀肥佬黎 撐你
利申 幫成家課晒金

等睇好戲

支持警察協會屌柒蓬佩奥
火上加油

真焦土

apple, appledaily get connected

叫佢出嚟隻揪

不得了

唯有答佢收美金點都好過你收人仔囉

靜靜地贏唔得ga

777咁小氣實條氣唔順啦依家美國咁高調想知咩玩法 唔覺得佢地係第一次會面

都係果句，冇實質又咁公開，其實好蝕章。唯一既作用係代表左美國真係介入左。但事實上中國又點會唔知美國介入呢。而且美國一直都有科水俾肥佬黎係公開既秘密黎，完全唔明點解今鋪要咁公開俾人做新聞。

班毅進又要漏夜查字典

反中已經係美國不論共和兩黨共識黎, 打中國/香港牌緊係要見下呢個著名美國喺香港的代理人

出得好

Sir, this way!!

等睇美港關係法取消

收美國佬錢有咩問題 值得自豪

Jim Apple

其實俾人屈左係黑社會咁多年

有冇家庭plan

我無嘢講

如果cia開始泵水仲得了

Apple connect

可能今次係689出信

根本好多媒體係會受政府影響
由其是中共
中共係直頭控制

傾下計就叫介入？ 佢地鐘意點講都得架啦
之前都有泛民議員去過美國lobby啦 咪一鳩樣

揚比你聽叫你地港共醒定啲

今次真係靠美國撐住蘋果

查字典都無用，裝grammerly好過

呢兩個月泛民進化左
罷明民主黨終於開綠燈

wow

仲有人記得佢嗎？

蓬佩奧都申請唔到會員

我開路

可唔可以空運2箱軍火過來

希望肥佬黎爆比侵知邊個保皇黨起美國有資產 咁就正

this way sir

黃浩當年想買起蘋果進貢比共產黨唔知依家有咩感覺

我冇野講 我要見律師 我要飲水

佢地邊識裝呢啲

只要幫到香港 乜撚野勢力都支持 話之人地點講
係大中華民族主義上腦嘅人先會反對外國勢力 要做中國人就死返中國
21世紀仲講緊漢奸 笑撚死人咩 你又知我係漢人？我係香港人呀。

我無野講

壹傳媒股價聽日會唔會爆升

美國政府網出曬statement
你估真係同肥佬黎得閒飲茶咩

肥佬黎同泛民對外嘅民間外交
又係咪要同呢度啲連登仔每步咁傾好呀

之前李柱銘李卓人黃之鋒都有去美國做民間外交
甚至何式凝何潔泓張秀賢早排有見去英國Goodman
so what?!

啲無腦藍絲豬講幾句咁撚上心
就算中國口交部係咪都話係外國勢力
咁係咪真係咁care人地點鳩up呢?

訂閱唔到蘋果要求會面

肥佬黎明明係同民主黨老友底? 你有無fact check?

肥佬黎助手Mark Simon係共和黨人

黎智英部分捐獻是由其左右手Mark Simon當「中間人」送出，同時擁壹傳媒動畫有限公司商務總監、壹傳媒發言人及黎智英助手等多重角色的Mark Simon，被指與美國共和黨關係密切，更曾經在美國海軍擔當情報工作，身份特殊。

Mark Simon被踢爆是美國政界在香港的「代理人」之一，以美國共和黨香港支部主席身份，多年來代表黎智英向香港反對派政黨以至美國政治組織捐出「獻金」。Foxy外洩文件就曾顯示，黎智英透過Mark Simon送出二百萬元銀行本票給時任公民黨黨魁余若薇。有報道指，Mark Simon表面上是壹傳媒集團一名高層，但消息透露他的父親在美國政府工作，他本人亦在美國海軍服役，專門做情報工作，退役後來港從商加入美國商會，只是他以商人之名掩飾其敏感政治身份。

顏色革命都講得出啦
驚閪咩

藍絲:勾結美國勢力

個系統太on 9 , 叫美國政府幫幫手

我帶路
要唔要飲可樂gur gur佢？

肥老黎一定要無病無痛長命百歲

肥P想課金俾肥老黎?

仲要大大聲講：美國嚟到我帶路添呀！

戇鳩仔
衝立法會有計好？
烈士有計好？

無可能唔知架,係劇本嚟,但我鐘意睇呢份劇本,好好睇

藍絲屈人唔需要理由
但即使係咁，藍絲傳媒方面一日未除，都係少惹非議好d。 唔好唔記得，之前d 輿論係贏得得黎不易。正因為呢場仗唔可以輸，先要更加審慎

btw 都係果句，希望有實際野返到黎，如果唔係就有d 唔抵

d廢老會講賣國賊

Sir this way

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

等我FF吓香港局勢發展：
Human Rights and Democracy Act已經係兩院排緊，而蘋果日前話今年內會通過
無論中共反應，美國佬將會做嘢加強對港影響力；如果中共退一大步容許雙普選，選舉更加必然係美國佬插旗目標，甚至可能做到實然控制立法會
到時香港將會全面成為中美文戰角力場，由媒體到社區組織到政黨都會成為統戰同被統戰嘅對象，而泛民同蘋果當然係老美代理人，嗰時保皇黨都有可能倒戈添，你估俾外國抄家好過癮？
之後長遠演變如何就要睇中美新冷戰如何發展了

哥倫比亞同墨西哥幾時見百粉

肥佬黎助手Mark Simon係共和黨人

黎智英部分捐獻是由其左右手Mark Simon當「中間人」送出，同時擁壹傳媒動畫有限公司商務總監、壹傳媒發言人及黎智英助手等多重角色的Mark Simon，被指與美國共和黨關係密切，更曾經在美國海軍擔當情報工作，身份特殊。

Mark Simon被踢爆是美國政界在香港的「代理人」之一，以美國共和黨香港支部主席身份，多年來代表黎智英向香港反對派政黨以至美國政治組織捐出「獻金」。Foxy外洩文件就曾顯示，黎智英透過Mark Simon送出二百萬元銀行本票給時任公民黨黨魁余若薇。有報道指，Mark Simon表面上是壹傳媒集團一名高層，但消息透露他的父親在美國政府工作，他本人亦在美國海軍服役，專門做情報工作，退役後來港從商加入美國商會，只是他以商人之名掩飾其敏感政治身份。
3
0

大陸有邊個會見東方？

由14年都講到而家架啦
我老豆日日都話律政司唔拉肥佬黎
而家咪好
起馬叫真係有
快d黎呀 我黎帶路呀

你仲未明阿? 根本支那 香港政府 濕鳩奶共傳媒 就已經入哂外國勢力數啦
話搞緊顏色革命架啦
由第一日開始之後已經入哂架啦
仲要發起左全球登報
一早玩哂白宮聯署.
一早同全世界求救緊架啦

蝕乜野章..香港人仲有乜可以輸?
又怕激嬲支那?

好期待

嘩

自由黨

個人覺得係要拎情報同香港局勢狀況
因為之前美國領事係垃圾, 完全錯判香港局勢之餘, 無通報俾美國中央
而家換人加見肥佬黎, 睇黎美政府決心係香港做返D 野

曾偉雄
國家禁毒委員會副主任

估唔到好多人以為肥佬黎只係普通蘋果老細
仲話諗唔明點解接見佢

而家正值香港嘅關鍵時候
後生仔得閒就google下舊聞 睇下書增進知識

利伸：後生仔

田少收到風

美軍來了我開路

不了 百份累街坊 賣粉賣到街知橫聞 痴埋去實仆街

無美國暗撐肥佬黎晨早被洗頭艇咗好耐啦
支持美軍高調撐蘋果

所以有分化派，之前成日話靠美國係on9

你睇蘋果成日神化民主黨踩共和黨，好難信共和黨人

外國勢力

左報又會出黎講野

而家就擺明係外國勢力，吹撚脹呀支那狗？

睇嚟新領事一定強硬

去到今時今日咁嘅地步仲玩政治潔癖？

如果要贏就一定要用晒所有方法去凝齊力量先贏。如果唔係我地點解想connect 埋南亞。同樣道理，就算只有少數人識聽人話，都要拉埋佢地一齊先得。

所以點解會覺得呢少少野冇用
的確，班仆街係咩都講，但唔等於我地要放棄呢條線，放棄去拉攏每一個人。

如果係奶侵侵屎眼一世

打巷戰/CQB唔多需要咩準繩度 識開槍已經夠
尤其係香港d高層數劏房
香港係終極巷戰地形 一棟樓 有狙擊手 再有一堆白紙民兵
已經好難攻

唔屠殺平民既情況下 強攻一個旺角可能都死幾千正規軍

你可以去肥佬黎助手既twitter睇下

佢經常撐trump

文宣組功不可抹

基佬黎

梁振英5000萬UGL未解決

我地香港就算獨立唔到，都只會俾白皮豬管，就係唔撚鐘意俾你班劣質民族管，屌你老母

其實成個香港都收緊美國佬錢
會覺得收美國佬錢有問題嘅人係俾藍底廢老洗咗腦
做生意有得揀唔收美金唔通想收人仔?

來了我帶路

無可能，美國領事係要嚟收風同放風，但仲有好多其他渠道嘅，你當美國情報機關係擺設？
侵分分鐘連林鄭同韓正講過咩都知啦
同埋如果要收風或者放風，唔需要太高調，你估人地唔識打電話咩
今次要肥佬黎親自去見佢，明顯係向外發表訊息，係政治姿態多於實際動作，係呢幾日局勢升溫之時出手好可能係恐嚇林鄭、中共甚至維尼唔好輕舉莽動，Big brother is watching。

佢講到美國政府無諗過點解要行呢步咁

你玩啤牌係咪一開波就打晒所有好啤俾人睇？
唔係話要驚中共，而係我覺得係要諗果步究竟有咩用迷好先打。姐係好似港獨咁，我不嬲都讚成，但我都反對依家提出。凡事講求有助抗爭，先係關鍵

而且我都係講下我個人意見姐，上面班人就話人廢話人on 9,真係笑撚左。原來一定要行一個共同方法先得，唔可以俾人意見既

講咗5年係咪真係有美國佬嘅錢收啦?

呢啲時候好大機會討論《香港人權與民主法案》
我地要keep 住士氣等美國國會通過
要班賣港賊收嗲

好波

學到野

肥佬黎表示機票都蝕埋

Jimmy Fat

淨係靠中國大陸，香港都死得，唔會有今日成就。

美國共和黨香港支部主席個朵咁大

唔好咁多幻想，應該係中美貿易戰中香港處境問題；剛剛侵侵又出文宣，話美國必勝。睇來盤棋好膠著。

Secretary睇咗幾次都唔敢相信自己隻眼

課唔到金啊，嗱嗱聲搞搞佢啦

肥佬黎算唔算係香港民主之父？

你都講緊藍絲屈人唔需要理由
咁仲怕乜?
仲畫地為牢 做乜鳩?
支共無孔不入咁侵略香港
你仲同人玩君子劍

孫大炮 當時咪又係不停去唔同地方搵外國勢力支持
最後贏左咪人人都叫佢國父囉

仲有國家機器日日咁做鳩你香港人
中聯辦 口交部 三時五刻衝出黎鳩UP
傳媒大半紅底
香港政府 日日強姦你
黑警濫權
我又唔撚信 香港人會因為美國搵肥佬黎傾2句就逆轉

美帝在重洋尋代理

Sir, this way

你地講咗咁耐，美國今次終於肯俾錢啦，準備好走難未

想睇蘋果都課唔撚到 嬲到要急call

枱底轉枱面

搵唔到條友

肥佬黎見Pompeo
Hocc聯合國講野
侯偉俊狂插
繼續唔好俾佢停

個MV嗰幕係影住肥佬黎

終於自爆肥佬黎有外國勢力撐腰
佔中聽到依家

689終於可以公布佔中涉及外國勢力的證據

最驚支共顛起黎派戰機炸霖啲樓

無人想見777條閪婆啦
見到咪又係一咪話全世界唔了解修例咩咩77
美帝:snowden單野都未同你計

Thanks 巴打, 但我有諗到D 野:
如果領事無能, 真係做唔到收風同放風, 又或者其他情報機關因為之前奧巴瑪安排不周, 或者調配到其他地方, 搞到收唔到香港準確既資料呢?
至於電話拎資料問題, 巴打都話美國可以拎到林鄭同韓正講野, 咁調返轉, 中國都可以竊聽到肥佬黎同美國既電話
好有可能除左政治姿態之外, 亦都有可能係要保密

民主共和connected

Sir!

係時候取消曬班pk美籍

Sir
This way

This way!

仲有攻擊浸浸

係囉美帝同肥佬黎有來往係人都知 但點解要咁高調咁接見呢

居然唔揾國師

酸死他了

美國外交話事人、美國政府第四把交椅，林鄭都無資格見佢

國務院接見喎
或多或少一定會講返傾咗咩
老實講肥佬黎今次真係難返香港
美國保保佢好喎

美軍來了，原來係肥佬帶路

做畀宅大大睇

係，政治姿態居多，唔係使乜親身去見

市長林鄭番大灣區拜見汪洋就有份

根本香港就係收歐美錢大
靠中國長大餓撚死咗十世

保皇真係好有可能倒戈 班仆街咪又係西瓜靠大邊

補充返, 美國只係換領事, 入面員工唔知有無換到
你係唔知D員工係未SPY

唔貪心，要十個有太空武器既衛星就夠啦

聽講好猛料

藍絲又有排講

美軍來了我帶路

睇埋7月同時換總領事同副領事
會唔會有咩大事發生
副領事個cv仲勁過總領事

藍絲成鬧肥佬黎係收美國錢嘅漢奸，講咗廿幾年佢終於去到美國匯報

今次仲唔激撚死支那人！？

有邊個高官/特首有比美國政府領袖接見過？

有d唔明 點解見肥佬

你地班友仔有無咁驚比人話外國勢力予人口實呀
連登有無咁多潔癖黃絲豬呀

呢次仲要高調召見肥佬黎

香港國>>>>>>>>>>>>>>>香港洲 >>>>>>>>>>>>>>>>> 香港市

肥佬黎肥佬黎

喂喂喂...香港黎到中局架啦.2019年啦 仲係一開波?
仲有幾多年到2047?
仲要支那日日同你加速赤化

你估美國無計過 就行依一步咩
但你唔好問我依步作用係咩.我知道我一早指點江山
但我肯定美國政府玩政治 一定勁撚過全個連登 仲有你同我

退一萬步講美國依加係搵個香港商人傾計
口交部都未出聲 你就畫地為牢
無啦啦做乜自我閹割..
本身已經輸緊人.你閹埋輸埋個陣

仲有無人唔比你發表意見..只係太膠
大家都係太關心你 畫地為牢 困住自己
你發表得.就預左有人就你發表既意見 去討論 同批評架啦
大家都個人意見姐

明顯侵侵準備又神經刀

Sir, this way sir

罰你睇返過去5年新聞

寧願美國真係有課金比蘋果

so?

係真就好

美國個蘋果大啲

定係

脫佬黎蘋果大啲

邊有人話怕口實
上面個個都鳩笑終於有外國勢力咋喎

脫佬黎...
乜佢飲開司各脫？

P

*肥

幽默感呢家嘢...

sor 禁錯負皮

鬧都係因為羨慕嫉妒

大部份我都明 但唔明點解搵商家佬唔搵誠哥
老共殺到前香港都叫係李家的城
而誠哥亦可以話係睇老共睇得最準嘅商家佬之一

係，這就是支那人嘅特性

巴打唔使咁介意
有罪惡感證明好多巴絲道德底線高
連假新聞都冇人整就知
對住共慘黨冇用，但始終都係美德

有得喺Twitter 被點名囉

確認收美國錢先可以振奮士氣即係美國政府講到明撐我地

睇黎下次banner要加美軍來了我帶路

google + 追post啦

又要屙唔出屎嘅樣講嘢

反正都9吹左甘多年😂

開頭個幾個留言做乜九，登報就係希望有外國勢力幫手，登報唔係要外地介入唔通要黎恭喜你呀，家下外國有反應先顯得登報有用，外國無反應就死得啦，仲驚話比對家講有外國勢力，有無佢地都會講，更何況我地家下係擺明車馬揾外國勢力，佢地仲用呢個藉口攻擊只會顯得佢地無知

ok
唔好激嬲共慘擋

誠哥真係只係個商人，點會有興趣同你搞革命

恥爽

依張相好有電影感影得好好

睇完你個司各脫都知你咩料

誠仔始終都係89之後第一批拉大隊入去支那投資既商人.
美國信佢唔過掛?

不過又老實講 唔通美國搵左誠仔傾計又同大家講咩
誠仔 仲有小部份 資產係香港同支那. 搵左都唔會同人講啦

btw 有巴打叫你GOOGLE下wo

咁就梗係唔會叫誠哥攬上身搞革命啦
係假設搞得成之後/要搞得成 商界個餅要點分

因為李加成只係搵錢
佢去澳洲投資都俾當地reject，就係怕佢係白手套
咁一對比肥佬黎就好明顯啦

驚閪咩 而家擺明八國聯軍啦

就算真係叫左，誠哥都唔會去啦

真 外國勢力

侵侵指令google /apple IT 狗幫下hk apple

其實係old news
你google 下肥佬黎遊艇同美國高層密會

公海有wifi

應該都係講廣告收入近年點比中國封殺

係咪約錯左賣手機果個apple

完全唔知收美國佬錢有乜問題
而家擺明係收美國錢去反你啦，吹咩?

如果佢同美國合作可以幫到香港民主嘅話，有咩問題？
點解香港一定要支持中國陣營？

藍絲：收美國佬錢

其實收左好耐
有美國智庫捐錢俾民陣都唔係咩新聞

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

CCTVB：懷疑蘋果日報有外國勢力支援

☻☻☻☻☻i

保皇黨夠收大陸錢維穩啦
收美國佬錢開聲吊班保皇有乜問題？

大陸佬最叻話人收錢，明明錢係佢地信仰，有得收唔係唔收呀？笑翻班友冇錢收

好期待講咩啊，頂

成日話收美國佬錢呀拿
而家就收比你睇

希特拉都課唔到蘋果

藍絲最想見到嘅外國勢力

梗唔係啦，佢唔係一般既報紙佬

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

三蚊畀得值

唔好怪我睇陣書訓個靚覺

航母好似只係為左延伸戰場距離，提供支援
現階段槍有用啲

敵人的敵人就是朋友

國佢老母咩
特首又冇得投，立法會又唔係全部直選

呢個國你有份咩？
唯一有份既係交稅

其實唔明蘋果點解係收3蚊咁拎丁？咁係10蚊20蚊？有冇神探可以破解？

要航母指住解放軍，唔俾佢哋用空襲，飛彈，重型火炮陣呢d大殺傷力攻擊手段。

然後步槍，cqb戰術先會有用。否則解放軍唔理3721先將香港移平，就乜撚都唔使打。

可能燒山唔敢見

國師:點解唔係我？

廢佬: 中國人係自己人，黃皮膚黑眼睛，收大陸錢冇問題

外國勢力丫拿，而家擺明收錢搞9你支那，美軍來了我第一個接佢

我終於相信有外國勢力 干預。

堅持

係喎，D人一講外國勢力，收＄嗰啲，我就話如果有外國勢力就好了，否則我們邊有612咁慘

仲要$3咁多

佢明知會比人講 都去見美國佬 why

快d正式勾結外國勢力

凡是外國勢力就要支持

國務院咁高調出 statement
有強烈政治訊息
想信 Trump 係會簽署 香港人權民主法

你老豆睇得白粉報多？白粉報幾乎日日都係咁講

肥佬黎 特種警衛

帶撚住個喼去見

西方自由世界終於出手 肥佬黎自己人

YOU ARE 22 YEARS LATE

陳雲對肥佬黎呢件事會有咩comment呢

有呀
廢老話口罩同手套嘛

你個名

推！

抵我課左金 喂 肥佬黎 幾時畀我地課多d金？

每曰一份實體報紙

幾好笑
肥佬黎見國務卿蓬佩
柒婆最盡見到美國市長咋

讓香港自由

俾人話勾結外國勢力勾左咁撚多年終於成功勾結到

笑左

怕乜撚
擺明係要用外國勢力

Sir this .....

咪，$3 點夠皮

哈哈
終於有啲外國勢力比班廢老藍絲睇下

終於有啦 你班藍絲恨到啦

HOCC + 肥佬黎
個message好明顯啦
林奠你仲唔回應成個支那都玩撚完

美國國務卿蓬佩奧宣布成立新的人權委員會，重新審視人權問題在美國外交政策中的作用。

蓬佩奧指新的人權委員會將由哈佛大學法律教授領導，成員包括人權專家、社運人士、哲學家、以及不同黨派人士。委員會會重新檢視人權議題並向政府提出意見。

另外蓬佩奧在華盛頓與香港壹傳媒集團創辦人黎智英會面討論香港情況。美國國務院發言人表示，兩人談及香港政府近期推動的修訂逃犯條例觸發多場大規型示威，以及在一國兩制框架下香港落實高度自治的情況，壹傳媒就表示兩人亦有討論到兩岸問題。

佢都唔識點課金？

有冇人提佢仲有信用系統

藍絲： 果然！美国就是毒果背后的金主！

follow me

唔貪心，搞掂兩條法案就夠

肥佬黎不嬲收開美國佬錢 有咩好講

班畜牲講足n年， 咪俾佢地求仁得仁

唔洗理熱普城班青山走犯啦

Hi Jimmy

約肥佬黎議政

國師：天機不可洩漏

柒婆上任以來好似冇去美國

想睇美軍同Wave Sir隻揪

Sir,this way.

國師：特朗普應該過來三顧草廬

啲錢係邊
咁有錢就有軍火啦 屌佢老母 戇鳩鳩

我。帶，路！

我無野好講

反正成日俾人屈收錢
而家真係收又有咩所謂

一個明日大嶼買到幾多架

佢咁多年真係有心有力啦 仲要兩面都屌佢
癡撚線 ⋯ 幾乎得佢一個有錢佬 係真係用心用力推

嗱，肥佬黎呢鋪我撐你啊！

眾籌$3美金邀請美國艦隊黎幫拖得唔得？

大家唔可停 岩岩開始

淨係出第七艦隊都夠滅晒小支支d 海軍

THIS WAY ,Sir !

外國報導
Sir this way

侵侵: You are true news

召唔召見都話架啦

Yes

陣間話祝侵侵連任咪仆街

伙頭兵都打到佢仆街

純學術討論，唔係包抝頸
壹傳媒係一間上市公司，肥佬黎要放錢入去就一係當股東貸款，一係市場上回購股票（但唔可以持超過75%股）

不論佢用邊個方法，筆錢都係計去資本（capital），而唔會影響到毛利（gross profit）同純利（net profit）

明日大嶼d錢夠係月球起基地

夠起個lift 直升上月球

真 文宣部

起埋部nu gundam 都夠

仲有我

推爆佢!

應該用返廢老撐送中名言：你好人好者點會搞你呀! 你個國家係夠強既人地美國佬點搞到你呀!

但肥佬黎唔想取消關係法

阿TIM同阿JIM

做愛？

引用撐送中廢老名言：你好人好者美國佬點會搞你呀! 你國家夠強人地美國佬都搞你唔到啦